 07:49, 12 февраля 2019
Пассажиры упали страпа вроссийском аэропорту
В международном аэропорту имени Титова при посадке пассажиров на рейс Барнаул — Москва несколько человек упали с трапа. Об этом сообщается на сайте  Западно-Сибирской транспортной прокуратуры.Инцидент произошел в 07:30 по местному времени (03:30 по московскому) при посадке на самолет авиакомпании «Уральские авиалинии». По данным ведомства, из-за обрушения верхней площадки автотрапа пострадали шесть человек, четверо были госпитализированы.Как отмечает «Интерфакс», Минтранс Алтайского края сообщает о пяти пострадавших и трех госпитализированных.Уточняется, что трап проходил проверку в октябре 2018 года, тогда замечаний выявлено не было. На данный момент транспортная прокуратура проводит проверку по факту инцидента, возбуждено уголовное дело. Кроме того, будет проведена внеочередная проверка трапов.В 2017 году с трапа самолета в аэропорту Пулково упали 44-летняя женщина с полуторагодовалой внучкой. При выходе пассажиров из самолета произошло повреждение поворотной части платформы, из-за чего пролет трапа обрушился. Позже девочка скончалась, по данному факту было возбуждено уголовное дело.vk / overhear_brn22Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
